點解啲女人要成日提住自己幾時生日

又講到出口想要乜做禮物 成個乞衣咁

想要咩,寄比你

我過咗

屌 係喎！
同佢唔係好熟 突然WhatsApp r水吹
講咩就黎生日有咩表示

block鳩佢啦

唔知醜 喺group度講 又喺ig story話想要乜乜做生日禮物 成日有意無意提住明示暗示要人送禮好撚煩

記住我生日

229?

230

咁q難記

你呢

1111

林昆